認真討論黃牛飛

有冇人同我一樣覺得，唔係日用必需品的話

炒飛同炒賬股票其實分別唔大？

關咩事？

買股票係做公司股東
炒黃牛原本張飛係比人入場睇 點會冇分別

炒樓又得？因為政府收左稅就合法合理？

一向覺得無問題

波鞋，錶，車，玩具 呢D都會有炒價

大家都覺得炒係無問題

因為係奢侈品

演唱會飛一樣

嫌貴 你咪睇欣宜囉